幾時先可以中多次六合彩

中過40,320,640同3獎，幾時可以再中六合彩，好撚耐無中啦

一年一次3獎或者每個月一次9600都好呀

派錢先可以再中

點解咁多負皮

以為你中過40,320,640

樓主中左4千幾萬仲想再中

樓豬每次買幾多

以前40，宜家多數廿蚊

對完，又輸鳩左廿蚊